賣左差唔多兩年相機 你問我答

上既鋪頭

有冇折

有時一部機汁得幾十蚊 比唔到
有時一部差唔多汁一千 平到小小

你係老闆定打工？

老闆之一

四寶？ 六本木？

想upgrade ff, 有冇得trade in

SKIP

有幾間都有得trade in
但自已上肥花放一定最高價

多唔多黑店/伏店

星X果到先多
其他正常黎講無伏
單指相機
電話果D另計

肥花

其實係味係其他地方收二手貨番新再賣?

有冇細細部有反mon 嘅相機推介
平時日常生活紀錄用

係邊度拎貨

想問你地D水貨邊度黎?
好多時仲平過去日本買

好難番新 會直接收好新既黎當新賣
利申：我真係無

畢直幾多？

唔講得

請唔請人

水貨一批攞好多 多到你諗唔到
再同行家分黎賣

夠養自己 唔夠請人
btw 有勞有車

2 3k 倒啦

iphone7+影相級數去到咩價位相機

canon m10
sony rx100 iii
利申：我自已有rx100 v 好滿意

真係同入門相機有得比
1300D/D3400等等
利申：iphone 7+用家
前d3100用家

其實係咪間間都去同一間野到羅貨？ 因為通常d 鏡一無貨就間間無貨

D鋪度買過支鏡 雖然話會有一年保養 但買果時帶機去試話唔比現場試鏡 。 其實支鏡如果係左一頭半個月發現真係唔work 攞番黎係咪真係會免費修理 定抑或只係做樣?
利申:過左一年 支鏡用到依家仲好Fit

唔係 問多幾間 但通常兩間以上無間間都無

想買部入門無反有咩推介

正常比左錢可以試 怕你試完話唔要 唔可以再當新賣返
正常行自己拎去行整 水7日有壞可換 之後自理

畢直？

想買ef24-70f2.8ii有無得平？
好似就嚟出3代，定係等三代出先買二代好？

如果水貨七日有壞，條數/件貨係你地舖頭食定係批發商食？

而加算平 呢枝汁得小 唔洗等

批發食 但現今好小野會7日壞 起碼我鋪頭無先

好撚典型香港人

(1)咩牌子鏡頭/機身係最有水位食？
(2)咩牌子鏡頭/機身係最無水位？
(3)咩牌子最易壞？
(4)見過咩閪客？

同問3

1 水貨LEICA
2 熱門野無分牌子
3 C記 日撚日壞 做工用料cheap
4 咩閪都有 聽日訓醒再講

(3) 竟然係C記

我用c記一樣野都無壞 你叫我情何以堪呢
6D 5D4 40mmf2.8stm 24-105f4L 16-35f4L 70-200f2.8Lii 100f2.8Lmacro 600ex-rt兩支 st-e3-rt 一件都未壞過
剩係支40mm入過粒塵走去清，同埋upgrade firmware

鋪頭話水貨有保，其實真係有得保定呃鳩人？

好想知

係呃鳩人 到你整果時會話你人為損壞要收錢

想問下有無即棄菲林相機賣

其實Nikon 相機係會易壞啲

貴既野小壞 壞親都入門機 1300d / m3等等

保佢老
睇清楚買果時張單 佢地既(保用)係解 幫你攞去整唔收錢 零件錢要自已比返
即係同自已拎上行比錢整一樣

我無昆9人 因我同好多行家都會直接講明得7日保

整親都係canon
nikon都有但一定無canon多

好彩

樓主我唔係話你昆9人 只不過好多鋪頭話有一年保 之後都係冇

新手玩760d配18-135 玩唔玩得過 水貨最平去到幾多？

我之前都係做尼行 不過而家轉左行

之前想買部機，上price 全部都有價無貨

依家啲水貨a6000 係邊入貨咖
啲說明書幾種語言都有，又賣得咁鬼平

好多時會標啲飛機價 所以買之前最好打去問下有冇現貨

依加出 A7 ii 定等A7 iii 好？
想上ff

C記 eos m3 當新手機，旅行影下相，係咪夠曬用？

所以之後都係拎price啲價參考，去鋪頭差唔多價錢就買

邊個 branch 多肉食啲？？

樓主話左m3好易壞

想買部機比女朋友用
就咁行山影下風景 自拍下
Canon m10夠用？

賣相機定賣鏡頭好搵啲

sony rx100 iii幾錢

點入行
一個月搵幾多

under 5k

買水貨fujifilm xt20/xt2 有咩要小心？

講cheap機用cheap野
C/$都應該係表表姐

想買部機同女朋友去旅行影下相
三四千左右 有無推介

70D 多唔多壞？
同級數同畢值有冇其他選擇？

山狗同go pro有乜分別
乜都唔識唔好屌咁大力

pentax機係咪無乜人買？？
壞得多唔多？

我建議買rx100系列 或者LX100 or LX10

大部份行家都唔敢講大話
都係星X果D另計

等800D上埋市再買 唔好急 睇定D

熱門野／太耐既野有報價都無貨

以我所知近排果批係中國版
我都唔係好知水貨咩地區返 有時我睇歐洲 有時印度 有時日本 有時中國 連非洲都有

買a7ii 二手玩住先 出左iii再考慮換唔換 sony代代都換得好小野

幫客整m3整到驚
壞wifi模件 機身熱等等。。。
買行貨玩完一年保養期放左佢都ok

買Leica既咩人多？

樓上有講

m10都可以
參考多幾部差唔多價
rx100 iii
a5100 kit

好難講 件件唔同

自己睇price

上年12月買左部80d, 但3月份生產， 相片file 名唔係0001開始， 係太約5000開始，會唔會係二手機？但拆packing 係全新唔似二手

緣份
我22000-28000左右
其他行家多d小d 唔清楚

你地d貨有咁多國家來貨唔煩架咩

我部a7r 直頭係進口商拎拆貨，

呢d機會可一不可再

a6000 kit
x-a3 kit
m3

無野要小心

rx100 iii
m3

多唔多人買貴相機/鏡頭 但係又好多野都唔識 問返你轉頭？

70d 我諗最常出現壞error
但唔算常客
同畢直可諗下
D7100
D5600
OR等77D上左市再考慮買咩機

無得比
睇你捨得拎幾錢出黎玩

pentax係好野黎
但真係無咩fans

中年阿叔

直接開名 我同你講係定唔係

仲比大型連鎖仲貴 唔係講笑 但只係極小部份

多呢D人 我好樂意答佢地 但最憎D人唔識野扮識 教返我轉頭

5d mark iv 做緊幾錢
有無得平

我同我frd 攞，佢做電話唔係做相機，佢幫我返左一部，所以唔知係邊間批

我之前就係o係細鋪買左支sigma 20.4, check 果時應該無野,點知一個月發左霉 但同一個防潮箱另一支鏡又無事
拎返sigma師傅都話咁快發霉唔收我錢
你地會點store咁多鏡唔驚發霉咩？
btw mavic pro有無貨

d7100想 up 上ff

畢直4/5k 拍片多閒時影下相有冇介紹

A5100?M10?

我覺得灣仔xx城啲鋪頭仲唔老實

會唔會呃鳩唔識嘢嘅人

你m3賣幾錢

77,800上左市，80平幾多？

有冇例子講下？

宜家係咪入手D810嘅好時機

我成日以為賣電子野搵好多

旺角四寶信唔信得過

可能你張卡唔係新卡
以前用開canon?

比鋪名我睇睇？
好多行家都直接周圍放D貨 無防潮 買既時候睇清楚D

D750啦

gopro hero 5 black

4/5K
可以買A6000/M3/RX100 III

同意

唔呃人 明碼實價 但會R佢買配件

知系
但正常黎講無咩大影響

可以

係

新手入門買咩機好

就係旺角四x

同埋想問下其實marumi filter 係咪好野黎

有冇啲可以反mon

X-a3,a5100你點揀

Rx100 iii 堅係正

如果主要買部相機拍片，
你會建議80D定m5

樓主Olympus omd em10點

係咪fuji quality 仲有良心？

B+W > Hoya > Marumi
好似係

想買XT20 水貨黑色度度都無
樓主可唔可以幫幫手？有貨留比我先ok?
你有就幫襯你
Email: seller20110420@hotmail.com

一手水貨or二手行貨
巴打點揀

a7ii 有無廣角 af 鏡推介

sd card 好似富仕用過

想買碌17-55 2.8俾d7100
巴打有無

星際big camera 伏唔伏

yup,真係要走多幾轉
之前見 canon 50 1.8 星際 around 900~1000
反而瘋宅850

三部都得喎ᴄʜɪɴɢ

ʙᴀᴛɪs18

Soeny Emount 幾時有長鏡副廠

想問下pentax k70&k3ii 乜價位先抵入手

畢直唔該

唔會係二手 但可能擺左好耐

普通野

X-A3 for sure

唔同玩法 M5長時間開住拍片好快熱到熄機 80d唔怕 但係大部

出到mark ii

我主賣B+W HOYA KENKO
B+W > KENKO = HOYA

樓主可以幫幫手嗎

到到無啫係我都無 等下啦

一手水貨 行貨完左保養真係無咩地方值賣貴D

ZEISS 好L貴 但實靚

我諗似二手機 唔熟唔食。。。

自己搵

邊隻牌子既廣角鏡性價比最高？

Cannon m5 短期內有無跌價ar？

無問題

唔識答

你用咩牌子？

暫時睇唔到有咩因素會

panasonic堆無反易唔易壞?

LM

C記M3 好廢 一年半多D一反mon即關機

但電池都係大約3月，充放次數正常。
問題係部機唔似用過，用過一定有痕跡

唔易 但真係無咩人買

好多三分鐘熱度機 一兩千快門 短時間用唔粗用既話根本好難整花

a7r ii

N記APSC

tokina for sure

Tamron 支f017幾時有水貨

有無類似ga機扺玩推介？

咁mark ii 如何

你同其他人用左幾錢創業？

短期唔會有

sony a6300 / a6500

好野黎 但無咩人買 唔怕二手放唔出既可以買

買鏡有無免息分期？

睇落好多 用落唔多 裝修同鋪租最貴

細鋪汁你幾百銀 咪玩啦

點睇nikon d3600
利申新手

你發明？
d3400定d5600

追下文

猶豫緊二手d7100定一手d5300
巴打點睇
主要影風景，上山用，最好影到極光
budget 想3-4k解決部機再加支Tokina 11-16
新手求教

想買a7r2 大鋪定細鋪好？
放a7s 過保 放幾錢好？
唔該哂樓主

而家買ricoh gr ii會唔會唔抵？
係咪有消息話今年出新一代？
你果度有冇得賣gr ii?大約幾銀？

Canon 24-70定24-105好

700d用家

其實計cp 值我覺得a7II 最好
如果唔拍4k video

如果係用舊manual 鏡都係a7 II 好啲
老鏡resolution 唔高， a7r II 無咩用

如果諗住用C/N af 鏡 聽講好似係RII 好好多
但呢方面我無研究， 我都係用FE 同M mount lens 多

利申：A7R II

咩牌子既相機最少壞最高質？

如果我想買一部中階既機 買邊部好
因為我想買一部可以部玩幾年
但我咩都唔識
價錢一萬以內 唔該

你地D定價係點定?
係同行家夾埋, 一齊平, 一齊貴
定係有咩指標黎做參考?

3400 打錯

想問而家買a7抵唔抵玩
聽講畫質同iso一樣
自己用唔著a7ii既防震同對焦又貪a7輕d

我都想問現價買xt2 定xt20

一部對比岩岩出 14k>10k
一部岩岩出 7k>水貨5.5k
邊個抵玩

咁你預下個月出果部panasonic GH5會係香港賣幾多錢?

Budget 10k
想買部影人 想要較明顯前清後濛的效果
同埋想拍日常片 如果有全片幅會更好
螢幕可以調教自拍
可唔可以推介俾我

另外可唔可以推介多部 $5k買到又做到大概以上我想要嘅功能

樓主 點睇A6500依部機

就黎變左新手買機POST

其實保養係唔係咁重要？
輕度用都未試過保養期內壞

窮記d野係唔係平好多比出面？
haida zomei filter 拍唔拍得住外國野

新手入門預5k買XT20夠唔夠玩，拍片多

why not t10 if u take video

想問下Leica M9 邊度買比較好？會唔會多伏

姐係X-T10?

有無邊間鋪買水貨穩陣？

點解有時香港個水貨貨仲平過去日本買？

點睇3羊數馬？

求答

領先數碼有無伏
另外你有無賣中幅

4000 DC仔 影風景,人,夜景

邊部好?

RX100 3閪，LX100,LX10

巴打鋪頭有無貨?

Sor xt20 打錯

20都未正式開售，唔急咪等吓先

仲未有咩

變咗買機post

想買nikon部d5600（型號好似係）睇過永x連支15mm-150mm鏡頭賣7k,有咩意見

未開呢間鋪之前都係做賣相機？
所以同拍檔自己開鋪？

Canon機想買支sigma 35mm f/1.4
係咪好易移焦/走焦

得5k咋

有無腳架推薦？

Dc career 同 灣仔dc 有無伏

想影銀河 用緊D750
SIGMA 20MM 1.4 ART 好定
NIKON 20MM 1.8 好??
可唔可以比啲意見

canon 700d舊電LP-E8 幾錢？

B+W 多唔多假貨

Gitzo for sure

變成問價post

我用冇野，開得大得一點中焦，有時唔中就真。

又變spec post

Fuji x70
Snapshot 加旅行
屌得過？有冇其他建議？
想輕便
Budget 3-4K

星際大時代

星x有邊幾間信得過？

上個禮拜係旺角行到第七間買到sigma 20 f1.4

Olympus Pen E-PL8點睇 見佢跌價快到仆街
同埋Budget 5000零左右想買部靚靚地嘅For日常影下人同景用可以買邊部

同問

X100f幾時入好？硬係疑住佢好快跌價

遜兄是咪自己放Lumix水貨出嚟？
有次同仁棄sales傾笑而不語

BTW
P記同OM機鏡，
通常壞乜？

sel16f28 係咪真係咁差？ 好多人話好 好多人話qc唔得

屋企有部sony rx100 最新果部
自己買左部canon g7x mark II 去外國讀書
哩2部係咪質素差唔多？
唔識玩單反 哩2部DC係咪算係咁？

想問下依家買70d 係咪一個好嘅選擇？本身都係用canon 咪想買過啲鏡

大時代同dc career靠唔靠得？
買完有啲過份安心